新年襯火打劫店鋪收集區

[quote][img]

D港豬就係鐘意畀錢人使

有咩問題

寫哂價錢比你睇仲想點？
啱就買唔啱就過主，想正價咪去麥記囉！

你諗下新年D伙記都要返黎服侍你班大爺

大時大節要反工真係好撚慘

加果小小由佢啦

ON9樓主

明買明賣，嫌貴可以唔買，去美心大家樂M記新年都無加價

讀下econ供求定律先啦

你而家去街市買餸
會開檔嘅一樣賣貴你

其實西式快餐店新年返工有冇高人工d?

Dont be on9

新年無三工邊個做?

大家樂是常識吧

你地咪on9喇
新年加價益左老闆員工唔會多左人工
但收利是收到手軟

一直都想知係咪傳聞3工， 因為未試過新年要返工
亦唔識咁嘅人， 當然連鎖快餐店內就肯定冇啦

咁叫趁火打劫 食m記囉

做過pt 日廚新年有三工

做散炒散倉,日薪800,初一至三 3工,但都係無人返

我老豆做裝修
個老細話初一初二比佢10am-4pm
計埋雙工
我老豆都唔翻

手字幾靚

貴咪食 M記 KFC 囉

新年流流都要煮俾你食，收貴啲好出奇呀
你就要放假，人地就唔撚使放呀，自撚私